「全球第二美」周子瑜回台啦 曬逆天長腿

拿下2018「全球男女最美臉蛋」排行榜第二名的周子瑜回來啦！她今早搭機從韓國返台，《蘋果》在高雄小港國際機場直擊女神一人推著行李出關，雖然戴著口罩，依然散發魅力，而白色高筒鞋搭配緊身窄管牛仔褲，更展現子瑜招牌逆天長腿，令現場民眾驚呆。

周子瑜今午一人通關，可能經紀公司保密到家，現場並未見到大陣仗粉絲。《蘋果》問她，是準備回來過年嗎？只見她微笑點頭。是否會待到農曆年後？子瑜笑說，應該不會那麼長，目前也還沒想到要去哪？

她通關後，接機家人馬上把行李拉過去，一家人步行到停車場。台灣今年的暖冬顯然讓久住韓國的周子瑜有點不太適應，她一走出機場大廳馬上舉起右手擋陽光，走到停車場時還發生一段有趣小插曲，周子瑜一見到家人的黑色賓士休旅，立刻拉開車門上車，但媽媽卻搬不動她的行李，《蘋果》見狀還立馬上前幫抬行李，才讓一家人開心上路。

美國電影網站「TC Candler」日前公布「2018世界百大最美臉孔」，韓國夯團「TWICE」的台灣籍成員周子瑜，去年獲得第3名，今年再往前邁進一個名次拿下亞軍。（楊適吾、林振義／高雄報導）

周子瑜一人拉著行李出關。林振義攝

出關後，家人隨即把周子瑜的行李拉過去。林振義攝

不太適應台灣的暖冬，周子瑜出大廳就舉手遮陽。林振義攝

周子瑜上車，揮手跟媒體再見。林振義攝

關鍵字 周子瑜 長腿 過年 韓國

原來台灣對腳既要求咁低？
逆天？？？

周子瑜 是目前全台灣最出名既女人
隨時多人識過蔡英文

吹捧一下, 有乜問題??

著住條長褲曬乜鳩

有幾逆天呀？

人地叫周支瑜 尊重下人地中國人好沒？

6、《三國演義》第七十回：“此天賜奇功，不取是逆天也。” [1]

我屌撚死支瑜!

係幾正既

終於有假放

正撚到

係

逆天象腿

呢張仲象

賓妹支瑜幾時返支那